傳大巴拿去曼聯，夠唔夠班做紅魔鬼嫁

冇歐聯去黎做咩

曼聯冇歐聯都簽到big name
呢d咪叫做豪門既吸引力💪🏻

會唔會咁平 超新星 未來球王 今季勁過美斯wo

曼聯會後悔

新美斯 買到即賺

下個迪馬

寧願叫C朗返曼聯好過，起碼佢踢到三十幾仲有火過依家果隊閪波，叫C朗返去屌醒班垃圾，唔好日日發夢諗住自己做球王，睇下今代球王係點樣煉成做球王嘅心態先啦

戴巴拿的確係球王級。。。

86m

獌狗有邊個唔傳

傳曼聯回歸球壇

大把錢

呢條友同占士一樣

得個樣

依家識踢波就夠班做紅魔鬼

上場最高薪山神傳得一腳
我呀爺都做到啦

下季基沙文搭迪巴拿呢個風扇值得留意

卡雲尼呢

去曼聯踢歐霸？

近年除左沙拿有邊個意甲過黎係掂？？

佐囝

賣波衫就夠啦！

邊個話要尼馬

不如你問有邊個阿根廷人踢曼聯係掂

美斯